[願榮光歸香港] 曼城球迷吹水區 153

2018/19 英超冠軍

創造歷史曼城傳奇

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

TOPIC比少少誠意

你收皮啦屌你老母柒頭

Lm

新人留名

蛆狗呢排係咁搶po開

Ho ball

留名

歐聯....我要歐聯啊

笑你老母仆街死

鏝d人咁惡既 改撐利lu

鏝迷仆街死

我同凱晴一樣迷獌😻

人妖仆街死

又唔見你死

我真絲

大家都係絲

🤢🤮

阿狗個愛瑪麗離職
阿迪達會唔會番去

足球歷史上黑暗的一天⋯

Post頭仲未有walker張gif

轉捧阿了

問蛆狗

條撚屌搶po開又唔放gif

垃圾

虧佬未訓？

利個法賓奴出年年初先復出
希趁哩段時間連埋聖誕快車追得幾得幾多得幾多

聽晚早場作客卡數
大家都冇藉口做假鏝了
同埋希望作客贏到卡數

早場我先睇唔到

你估丫叔我好得閒？秒秒鐘幾百萬上落

早場 深夜都係閪波黎

今季早場都係得一場
主場對維拉
希望今晚生生性性

追條鐵咩
VAR已經判咗佢地冠軍啦

公道講
佢哋都比var黑唔少

但痢因為偷緊香港運氣所以依然會入到波

歐聯一和，美國即簽人權法案
傷咗法賓奴，話唔定又比紐卡素和到

神秘力量來源

818 維園見
睇完波早啲瞓落維園尖咀啦

利申：病撚左未必去

戴定頭盔

有黑文 有根
唔睇啦

Your City line-up today!

Ederson, Walker, Stones, Fernandinho, Mendy, Gundogan, Silva (C), Mahrez, De Bruyne, Sterling, Jesus

Subs | Bravo, Angelino, Rodrigo, Bernardo, Cancelo, Otamendi, Foden

屌你老母死哥狗
係咪又唔想贏呀
又肥根
唔撚睇

又可以反根

安水值得更多機會

咪就係

睇咗即刻4

十卜

力架+肥根

進攻組合反而唔錯 c華唔訓雙攻中 左丁右馬中耶

買個防中返嚟攞

其實對中下遊都唔出得肥根 咁肥根基本上冇波踢

capital one cup
FA cup

不過而家要追分就點應該出洛迪先

可能又傷

我覺得係Rodri都未係好做得足曬之前廢奴嘅功架
應該多啲比佢練下先

屌原來有耶

開波

冇睇

gchi

假鏝收皮

對面有隻fifa妖人saint maximin

返緊家

人地個蛆狗當廢奴狗咁撚

對面隻祖連頓之前打成點
好似破轉會費買返嚟

黑文挑波傳比施華無人吹奏？

硬係覺得會輸反擊

條力架玩好d基本功先啦 1陣柒左又派膠

真
波都未控好

耶狗後腳
馬水要死

師兄幾時燈
再唔燈我驚0-0完場

丁

我丁

反丁又輸

早場都冇人睇 執柒左佢啦

施華呢下後腳靚

丁冇人燈過竟然入波

垃圾隊

執左佢啦

豆腐後防 場場失波

屌

輸了

feel到劇本

今季洗鬼劇本
直接輸兩三粒

石頭咩事

對上一場有cs係幾時

我地猜得咁辛苦 人地幾腳駁下駁下就殺入禁區

不嬲廢

今季alison傷咗咁多場分分鐘都仲有金手套

10月26

1返到家1:1

今季都係保4

護級啦

再出肥根咪會

施華肯射波未

真係唔知有咩用

廢奴d食身位真係好勁

又輸肥根？ 我miss左

過半隊人都唔知有咩用

我反根第一人

清算名單
巴我
耶
白文
根

耶蘇入波 鏝區人妖全部即刻死

B華、廢奴、獲加

呢三個唔洗，其實都要死

支持

廢奴遲早走la

丁可以唔死著

bwa回塘

會員+球員高汁

unun佬

好難想像有人見到根狗都仲會睇

根+石

mendy比人當傻仔咁撚

本身係傻仔

咩當 根本係

屌你老味唔訓起腳五六件沖上去

唔通企定睇你射咩想點

半場閪波

見到根都唔想睇

踢到咁閪樣

下半場繼續死攬肥根比佢打足場啦死哥狗
你唔失曬3分都唔撚安樂

肥根應該日日幫佢含

Walker 越踢越前

有冇手機link?

不如walker試埋踢防中 當甘美治咁用

根本而家mark實kdb同丁就夠

咁馬水可以偷雞 耶蘇就算撚數

耶狗出黎囧

link?

黑文紮曬馬遠射無力

黑文

黑人嚟講啲身位都算垃圾

換科未

佢係完全唔識食位

黑文真係快啲死喇好嗎

黑文底線轉邊尾到

黑文真係廢撚到

預多兩個位
肥根同巴我

死力架幾撚時死

耶狗屌你老母阻撚住晒

每次都鳩斬
安祖都好過佢
到底當初點會買佢

黑文d 斬波廢撚到

冇力

佢第一季黎果陣斬得好靚 個個j 唔知而家係咪做得多文員冇哂球感

黑文=閘位版文加拉

閘位版bony

打控球已經冇意思
連中遊球隊都破唔到

耶狗唔瞓都要死

耶狗便狗要落地獄

耶穌

耶狗快D死

換人未

耶狗食撚屎啦

金隊上水

耶穌chances唔入
意料之中

我記憶佢第一季嚟啲傳中都係難接應
記得有球中腰波傳中出嚟但都比阿路入到

hea到

屌你耶穌

會然肥根係咪唔敢上水

佢而家根本唔係傳中，佢係底線轉邊

bwa 科 in
cwa 馬水 out

耶穌廢到連金隊都要上水屌佢

屌 前鋒唔識射波 閘位唔識出波

位換位

你唔講都唔記得有呢條友

B華又打翼

冇後備前鋒

B華都要死了

科啲波好爽
無控咁耐

隊波係沉係咪應該出多d科 有番d活力

b wa ...

b華

和味濃

雞胸算啦

又失分

Feel到丁力準備救世

死未呀屌你老母
Hi你兩野好似比隕石撞咁力架狗

根呢D床淨係識駁腳不如搵我落去踢啦
收你50k港紙一個月

碌到中核彈咁

唔瞓

靚撚到

哇屌KDB

kdb

痴撚線

唔訓

世界波

唔換根準備2:2啦

kdb好勁

唔換3:2
換就2:2

一睇就世界波

耶穌幾時死

要不是kdb

攻咁耐又係靠遠射
乜撚野組織

終於都比人換走

啱

場場靠唔訓就死啦

耶穌仔見哂底 可以唔留

窩利 眉底

今季比足機會都把握唔到

今場超水準了
平時踢港超

真心有啲失望
當初頭半季好好J

曼城9號魔咒

屌那星

屌......

2:2

係咪用耶穌換拿達路馬天尼斯

垃圾文迪

屌你老母真係閪波

奶共鏝

輸黑文衝出去個下？

守呢D死球禁區頂可以完全冇人

垃圾防守

屌你明知佢比禁區頂
你就搵個咪撚企禁區啦on9

防守真係柒到笑
前面組織又無
哥狗點搞呀

ON99

無左拿樸迪d防守學界都不如

又輸死球 心淡

紐狗賤種廢中

本來都以為仲有希望依家真係唔洗諗

死球必輸

冇人守出面

屌你丁力球球死去
係咪上腦

死球必失定律

丁死啦去

黑文你含撚啦

前痢狗佛地魔收我地皮

屌你腳軟

Mendy

黑文賣得啦

一見到死球就知岀事

波都未識控踢乜鳩英超

mendy波底柒既特點
呢場出晒黎

無眼睇 有運自己唔爭氣

絕殺咩都得

隻mendy食屎啦

俾人絕殺就有份

臨尾要出又唔撚出
真係痴柒線

下場哥狗會繼續出根
因為未失曬3分

用angelino好撚過啦

連傳中都柒下柒下

FT 今季已完

Mendy猁狗？
Easy波都要控出畀

黑文 耶穌

條垃圾狗都不如

既然今季咩都無
出下青年軍比我地丁下好過

耶穌同黑文仲有咩好講

玩撚完

科場場正選唔該

得科

上季件賤種根憑咩跳草裙舞
真係不如俾我落場踢啦，我收根狗1/3糧就得
反正都係駁下腳行行企企

今場mendy罪人

上季賣撚埋就岩 竟然比佢博到

Kdb世界波都頂唔撚住
Mendy送罰球
禁區頂任人射

聯賽又俾人放甩，all in歐聯都唔見得會行得遠又攞兩隻盃仔打飛機啦

抵輸

臨尾要攻佢下下送畀外球
隊友都灰啦

話攞就攞？

今季既波: 係咁攞住個波
分去兩邊斬高波 無限loop
得閒中間有一兩個攻勢 係一定唔撚會入既
跟住後面就一定會有方法同你失波
on9

今年雞胸

預咗

係把握力太差
有幾下clear chance
俾猁入撚硬

大家今年睇左咁多場 有幾多場踢得好大家心裡有數， 同上季踢法完全唔同 d組織冇哂默契

哥狗諗諗計啦
最高薪教練

哥狗係咪唔練射波

其中一個問題係哥狗都冇計

Jesus 黑文 抵啦

下季買人又唔知洗幾錢
前鋒 中堅 防中

耶其實feel到有能力同肯博下 但真係衰把握力
黑文就。。賣啦

利物浦明明人都唔洗買
點解唔可以教到佢地成材

哥狗心諗 我有撚得簡咩

人地冇人大傷 已經完勝我地

試下vvd+文尼/沙拿大傷 已經打個7折

咁控制傷病都係實力既一種既

猁又贏

daddy都贏

痴撚線 VVD2粒 點解當年搶輸

勁在佢唔傷
猁啲人係抵用d

歐聯傷傷地，今場又踢得成隊用鐵做

根 黑文反而唔傷

反根第一人

反黑文先ok?

猁狗做乜撚

兩個都垃圾
連埋巴我同全部黑警冚家亡

柏痴竟然作客贏到車

回家吧

不了

請daddy返黎打防反

垃圾鏝泊大巴

攪攪條防條都好

人問題點攪

石頭到頂+白文退化+費奴老同輸身型
邊個教都死啦

季中買人掛

其實係防守個體制有問題
野野一長傳就要中堅1on1
容錯機會太少

仲有我失準

唔係失準啦
本身就廢

最柒係前埸都失準
隻耶狗同邦尼冇分別

其實比左咁多次機會 好明顯唔係失準

失你老母 本身就係垃撚圾

第一年黎果陣就係最勁 絕殺幾場 之後已經回塘

1 on 1預佢唔入

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

d出波真屌晒老母
望都唔會望就出
一係就省鳩人 一係就斬到幾層樓咁撚高

啱啱起你啲舊po

發現你都有女朋友

鏝區係咪冇曬真毒

痴線
今週贏唔到嘅強隊都明顯係良心隊

睇著香港咁點贏波⋯

痢狗

仲有你

冇撚錯 而家連出波都冇埋 拿仔一日未出黎 留後打3中堅算啦

明明啱啱黎同上一季都唔係咁

唔好FF咁多，佢主要作用係吸傷，上季吸唔到KDB傷已經可以賣，今季廢不特止仲要累B施華坐一場波監

中堅仲用緊費奴頂點打三中堅

黑文留後啦 佢連斬中都冇埋
btw真高復操了

買人未

Vvd快斷腳

Norwich d 反擊好撚勁

所以曼城豬波

每日一願望

黑警巴我肥根黑文冗家亡

冚

啱啱比B華隻人妖hack我account
條友字都打錯都唔知

我爆個分身做咩

hi 洛水

睇錯名

咪同一個人

幾時教禾cow女

屌，今晚快車

對邊隊?
雖然打咩都係輸

般尼，四點

molamola

預期好似對諾域治咁
久攻不下輸反擊

外國page啲馬水粉煩撚到

今晚肥根停賽
但都會係深夜西波

辛真高復操

依排主力反黑文 根 耶狗
馬水係次要敵人

Ok?

耶狗今場再柒都要開始反

點解今集fifa d旁述好似爆咪咁

今晚唔睇係假鏝

lm

又反黑文

唔出唔反

On9先睇

今晚希望出安祖

On9先反哥

on9先迷洛水狗

今日冇根

可以睇下

唔通迷B華咩
歧視人

好狗
又反根

佢迷Joe Hart

肯定又深夜西波

唔睇了

笑乜撚死人妖
正常鏝迷都應該迷祖
話曬都係老臣子

佢係唔正常鏝迷

假鏝先會睇

我痢 所以會睇

Tonight’s team! 🙌

Ederson, Walker, Otamendi, Fernandinho, Angelino, Rodrigo, Silva (C), De Bruyne, Bernardo, Sterling, Jesus

Subs | Bravo, Stones, Mendy, Mahrez, Cancelo, Foden, E Garcia

快車正選都唔比科打下
同埋B華又打翼位

推

Angeline who is

期待

456 la should be

你大佬呢

真鏝報到點名

好撚眼瞓

炒

耶

牙路一早入咗

夠膽今季BIN多次

我三月等到而家你都未bin到

叫做了左個心願

踢成點有無人知

BWA

秒

KDB已成condom

邊撚個再笑耶穌我屌佢老母

靚到

屌你老母原鏝區得3個真鏝

又真係幾靚既

4個

算多啦

5個

六個

b華差d

齋睇上半場 安祖已經勁過黑文10倍

最起碼身位唔會輸先

耶狗谷左好撚耐

黑文出波 對面隻左閘自動波去左邊執波

呢啲鐘數睇波真係想死

Weak到

好彩而家仲係9點

收工翻到屋睇波岩岩好

all鏝is渣

耶2粒

b華呢d k角位真係好好j

60換科仔出黎啦

換埋加西亞

耶呢下獨左d

咁都吹

洛迪啲遠射

隊長咁

洛水 靚撚到

隊長靚啲

洛水

係咪洛迪第一個入球？

換科仔未

第2個啦

屌你點解係馬水唔係科

又穿網頂

佢肯幫哥狗含過 科仔唔肯

出科未呀on9

出埋加仔啦

終於有科仔睇

安水呢下

真係加仔

廢奴終於有得抖 痴撚線

勁過肥根好多

馬水打廢隊就勁

加仔好靚仔

點解馬水入波哥狗特別開心

馬水

今晚又有得比人含

屌 又冇cs

連續第幾場失波

1月唔買人點搞呀

竟然贏波耶穌仲入波

仲要兩球仲要第一球世界波

可以開迷耶黨未

成集狗咁

似人妖多啲

啱啱訓醒
夢見贏4:1
估唔到真係

耶穌第一球同擔泥嗰球好似又係般尼

自從我改名後
洛水雖然傷左一次
但都愈黎愈勁
點都勁過華水馬水第二季先爆發
決定唔再改名了

咁joe hart幾時先勁

你去般尼球迷討論區問下

佢係JOE HART FUNSON?

耶狗2粒

屌你聽佢地鳩UP啦

我都一粒

又遠射 第2粒了

只求唔好再傷就可以
不過真心洛水仲未做到全盛時期既費奴做到既野
希望哥狗訓練完一季下季做到

冇肥根冇黑文就正正常常贏波

肥根真係好撚垃圾 比兩個新人上啦 勁好撚多

又嚟我地都知既野哥狗仲未知
睇死佢曼市打吡又出番黑文同肥根正選嚟幫手保住蘇斯克查個帥位

法國唔計社區盾

所有贏唔到嘅比賽必定有根狗正選

社區盾都90分鐘贏唔到

無根

蘇狗今場贏到先講啦 不過點都支持佢留低

唔該繼續出安水見到黑文就嬲

支持 安水同真高輪換就夠

洛水週中先入波即係又無inform我張otw呀屌

冇根真係會鸁

事實黎 得哥狗唔知

攻守都隱形 最多控球個陣駁兩腳
搵反丁專家落去踢都得啦

出親佢D進攻就便秘咁完全冇野睇
你叫反丁專家落去踢都有得睇佢TK丁力

我都有張 開波等到而家

應該計落下期

週中比賽多數唔計

未訓？

等緊丁力IF

6分鐘入波

廢到

為左令蘇斯克查有得留低

一球手球入波收你皮啦

拳王開咗光？

如果呢球var係我鏝 判唔入了

true

黑文條撚樣幾時4

黃藍是政見
黑文是良知

光復曼城
哥狗革命

樓上同再樓上都係弱智

樓下係垃圾

我係垃圾

做完手術未

好耐無見

你廢到

會然同真人一樣 隱左形

唔講以為仲停緊賽

訓左

你係冒牌貨

你係on9仔

再留表情仆街死

樓上仆街死

鏝迷低汁到

818

中国万碎 禾爱瓜狗 曼城球迷吹水區（27）

Bin左10萬次了

再講死全家

成班弱智

真

OK

你即刻4

冇再講了

無用
罪孽深重

收返唔咒你死了

講會有人應了
如果唔用小妹

咩事

兩件死人妖互含

想follow翻中同個ig

唔係有D套可以護手指咩

厹

冇

咁撚弱 我日日沖茶都係咁碌

屌好心你把口唔好咁賤啦

老世我等你請我

我老母轉行前成日帶

就執了
今日行過靜到5:30果時

屌我之前就係戴類似哩款
但都有水滲入去整到手指好撚痛

你係咪碌親冇即時處理 我d伙記碌親都係即時沖凍水 之後茶蘆薈 幾日冇事了

間死人鋪冇湯火藥膏
但有即時處理
有用冰敷同埋用凍水沖
但都搞到咁

Ching幾歲

廿中

咁唔怪得 一定要茶野 唔係沖幾耐水都冇用

落場時間呀大佬 m記都冇人啦

唉

依啲設計點會係比飲食業用 保護性又唔夠 範圍又細 用就用啲一次性膠手套啦

冇計乜都唔識

淨係包隻手指 仲要本身唔掂得水 用依隻仲撚衰up鳩住隻手指

色摩連奴呢個痴線佬搞到牙路敗走波台

我公司請門口狗一隻 邊個做

月薪 高級狗糧一包

你食開咩牌子

諗諗下連登牙路(8cmexes)話自己8cm
文員仔又話過自己8cm
會唔會牙路就係文員仔

請我

無波睇就咁人齊

全部都係我funson

一堆垃圾

唔請人妖

如我是個垃圾

幾可見冇波睇都過到一版

好似唔記得左我咁

仲差隻癲狗

牙路？

呢度好多

包括你

愛滋狗

今晚想輸幾多

1:6
以為過左咁多年唔洗還番出嚟咩

呢個簽嚟吸傷？
好似傷多過踢先至比巴放棄？

舊年傷咗3個月
用青訓好過啦

收番Sandler黎用仲好啦 高高大大

今晚如果再出黑文 哥狗仆街死

如果今晚正選有黑文 肥根 巴我 白文
其中一個都要死

出撚硬

咁就死鳩硬

黑文&肥根

死啦你

鐵膽

諗唔到唔出既理由

肯定黑文+根正選

利又贏

正常

Here's how we line up for the 179th Manchester Derby...

XI: Ederson, Walker, Stones, Fernandinho, Angelino, Rodrigo, D Silva (C), De Bruyne, Bernardo, Sterling, G Jesus.

SUBS: Bravo, Gundogan, Mendy, Mahrez, Cancelo, Otamendi, Foden.

哥狗唔洗死
四大垃圾喺曬後備

哥狗傻撚左？
冇根冇黑文

佢應該有上連登

比人hack撚左呀哥狗
btw 咪又係輸
冇得賴黑文同根姐

橙
今場咁既陣都豬以後無得再有藉口反白文黑文肥根巴我四大垃圾

無根無黑文

希望今晚可以推爆哩個post
開個Topic叫128

不了 12月8會推到1月28

唔洗死

咁撚正常既個陣

咁咪岩 唔會柒

見到個陣 射撚左

比你燈

B華即刻4

冇根冇黑文 哥帥

wtf no fatgun

25

報到

希望鄰居大方讓3分俾我哋

咪就係
我場場都100%支持黑文白文肥根巴我馬水華水洛水耶狗正選
就好似4年前場場支持迪米正選咁

feel到要輸了

根呢舊黑氣石

你睇？

呢pair中堅比福仔sm死

已經冇左呢個傳說

唔好睇

456

咁快要平安鐘

优必選🤙🏻🤙🏻🤙🏻

笑死 咁快比人中龍

有冇網址

ANY LINK

裝now啦

廣東話

耶穌死吧

隊波今日食左藥？

唔計後防
係

一開季打到咁會點

廢龍
條後防真係得啖笑

好彩lin廢姐

安祖黑文上身？

勇到

條後防比人一打就穿

兩球on target
我地0

廢龍已經救咗2次波

唔係廢龍嘅話

個傍述

好好笑

丁死吧

隔離枱仲有個叫粵語大師兄

買後防 唔該

有埋門未
仲未見到ddg要飛

廢閪特

一個拿仔 一個隊長就睇得出隊波條後防

好彩有廢龍

又冇手球？

搵條女騎馬
有無人聽到

是但啦

算吧啦 一定冇

係

Var都唔睇咁誇

又黑

不嬲曼城係唔會有得益
第一日睇曼城咩

點解

條友會講叫雞

唔訓今場好撚急

ederson onfire

廢龍

又比人射 有埋門未呀屌

屌你老母拉狗咁撚勁嘅咩

唔想燈

無hand?

真係 平時大大力傳

佢上一場都上身

條友強隊殺手

唉
睇個勢應該失硬分

貌似lead住踢但係冇威脅
轉頭輸埋反擊
又見到劇本了

d射門射撚晒落人到

唔訓點解丁丁

兩個施華死吧

仆街了

var

死硬

死了

比左12m
var世界級

Var又發功

人地就睇足VAR

咁對面手球點解又唔睇?

輸曬佢

屌你老母英超var真係得啖笑

VAR=奧痢華

屌你老母咩 又唔見我地睇

笑撚死
頭先睇都唔洗睇

賤種華

又冇cs

唉屌

永遠我地都無得益
今季真係玩撚完

btw廢龍救過12m未

閪波不如解散好過

好 收皮

屌 選擇性var

預左啦

咪撚賴乜鳩無得益啦
問心人地下下中龍
憑咩唔撚輸

哥狗快躝啦

B華呢球洗乜咁入

啱
成隊都要4

呢隊波有個pattern的

呢場輸埋唔好同人講爭英超啦
想笑撚死人咩

呢隊波唔係射門
係射人的

下 仲諗英超? 1早輸左啦

屌你老母守反擊搞撚笑到

未比人炒執撚到啦

準備熄機温書

傻閪後防 真係好撚廢

睇親Var都冇好野

var真係永遠無好野

呢條後防真係好撚垃圾

爭啲輸多粒
準備熄機

痴撚線條後防

差d又輸一粒
踢緊乜撚野
成隊逗咁高人工唔羞愧既咩

球球埋門都射人 痴撚線

問題係哥狗死都話1月唔買人
我屌佢
拿仔同腥2月1先復出

人地幾腳就射得 我地傳到雕花咁都唔中龍

屌你老母肯拍落去未呀

下下企係人地面前睇波咁mark人我老母都識啦

對面把握力好少少入撚左三粒啦 後防比人中出

究竟踢緊乜 人地下下都入肉

嘩屌又黎

笑撚死 呢隊波

留意返
係無雕過花
從來都係傳兩邊再鳩傳中

2:0

屌咩

2粒 訓得

笑撚死
還返場6:1啦

好撚好笑

熄機

得啖笑

大炒

Jm9

玩咁多組織 人地幾下滲透就入波

當係喜劇咁睇係唔錯

呢隊垃圾都炒我地 死撚左佢算啦

哥狗 唔猜入禁區唔比射

1-6

唔射人咪入囉

費蛇

人地兩三個已經玩殘我地

對面全部新仔贏你粒粒星

7射0中

班撚屌後防繼續企係度睇波啦屌你老母

俾垃圾炒嘅叫咩啊

呢隊閪波，執咗佢啦

下下反擊直接推到入龍 踢條撚咩 冇後防咁樣

抵啦 得一套

無根無黑文啦 跟住呢

聽日唔好遲到

唔block

垃圾都不如 所以咪死撚左佢算lo

哥狗lan啦

冇得賴

對面5 on target
成隊連埋哥狗會路唔會檢討下點解咁撚廢

反根個班出下嚟

可能想保住蘇b啫

不了 等腥復出
哥狗冇腥係run唔到

講到口臭 冇雙翼齊飛就係得返1套打法

冇根輸=有根贏？

等運到啦哥狗屌你老母 呢班垃圾後防仲等

後防真係垃圾到 4個mark2個都俾人射到

馬水help!!!!!

有根你屌得仲勁

每季買唔到target就唔理了由佢
拿仔唔會傷的

瞓得
聽日早啲出維園

哥狗都保唔住啦

屌你d出波全部同ddg練波咁款

攻又唔得守又唔得

幾時肯正視係哥狗問題

根根本好重要 前中後斷撚到

熄機瞓教

打到咁 唔好話r聯
今季搵個盃仔都難

根本佢一定要雙翼齊飛黎幫佢套野有變化 猜猜下突然爆個缺口出黎 唔係就得個猜字 人地守死你丁力快果D就搞掂 因為另一邊B華一定唔會突破

哥狗知道香港人聽日要遊行
特登早d完左呢場
比我地早d休息
怪錯佢了

前年我地贏住都俾佢地反勝，睇下今次有無奇跡

同頭十分鐘咁大分別嘅

有無人覺b 華愈睇愈似navas

已熄機瞓
聽日見

耶死吧

遲啲仲話買慢翼

佢根本唔應該打翼 唔怪得佢

耶穌柒撚到

B華打中場活力好好多
冇左辛尼 史達打左翼又冇乜威力

佢係中間唔覺
係右邊柒過navas
波都出唔到

見到呢排兩閘出波咁柒
先知原來高拉同navas係咁撚勁

前季都知其實 但果時腥同丁真係勁到癲
上季其實都有浮現過但好短暫

navas 角球大

打返攻中好好多 根本出馬水可能仲好

角大都係勁一季姐
講出波勁高拉真係有力度有角度
雖然眼神防守

腥where are you

食緊energy bar

Mendy又一樣係眼神防守
但係出波差幾皮

係撚咁斬高波
前面買高治得啦

中堅又冇左拿仔.. 要廢奴打 成條防線都好膠

清高拉邊斬比牙路

隔離鄰居咁鍾意鋤強扶弱嘅

其實腥咩事，上年聯賽佢都冇乜點出
你條後防豆腐做唔係應該想Laporte快D出黎咩

哥狗：廢奴已經預備好替工 轉頭拿仔就傷
同曼城需要盡快輸一場有咩分別

季尾整親

季初已經斷左acl啦
起碼2月先出返
仲未計要操返起
收咧應該有得睇到佢

我係想打關腥咩事

唔訓有火

哥狗幾時先肯玩返丁打右邊

然後免費轉會

人地個心係拜度啦 你睇下ig 對上關mc 事 既post 8 月啦

哩個位罰球 好掛住辛尼

但哥狗真係果套真係要左腥右丁

兩隻逆腳

換過個教練啦

見普坦克佬屌帥

唔洗半場 直接開波
橫掂唔會有新佈署

其實防守中堅真係唔係最大既問題

你睇下對面防守
守施華守迪布尼一定係兩個中場
你見我地兩個中場有幾何守到

野野一對一最後4個
中場又唔補位 對面一攞波就黃金機會

2隻順腳喎..

哥狗呢套波根本兩翼都要順腳，依家兩邊都逆腳點踢

yaya留落黎既養生足球

B華打翼好似唔多掂

睇咗右腥左丁

var 冇pen

支撐身體唔會吹

唉得啦 預左唔會有PEN

上球都算，呢球都無手球

曼城會比var 12碼嫁咩

英超曼城又輸一場

VAR係咪同曼城有仇

VAR不嬲唔會比advantage鏝

算啦呢球冇其實正常

LiVARpool

屌你老母var真係好撚on9

var真係on99

説個笑話
Var

角球有無一球係自己友掂到

呢季輸咁柒多場
今場都係個d問題
抵輸啦屌

關猁咩事
雖然屌猁姐

上次角球直接入波係幾耐

VAR is shit

真 係咁9斬

今場VAR奧痢華wor

無隊長 無人頂到

又彈一條例出黎 唔比係正常 咁只可以講我地黑到極點 次次人地手球都係咁岩合符球例

啲VAR球證隱性猁都得既笑下姐 take it easy

手痴曬埋身 鬼會有pen阿

不如放翻bwa落攻中仲好，冇腥同cwa一齊做配合左邊完全冇火花，再擺埋馬水出黎好過，放bwa喺翼同第一季有咩分別

其實廢龍有冇救過pen?
唔連互射12m

講左3年啦 哥狗冇上連登

YAYA上左PPTV

曼城上下示威未

隊徽同波衫都要全黑

猁果場係咁
獌呢場又係咁

有救過 記得救完出左黑卡

場場都踢到進退失據 做乜撚

甴種唔比佢上

掛住列屎葛打前既時候了

睇得出隊波係驚香港人聽日出事

第一球呢 lin球王個球呢

好掛住佢同巴神個種熱血

收奇行出馬水

究竟var曼城得益難啲定民陣不反通知難啲

痢同呢場 2場加埋4球手球 全部都話合符球例 咁係我地太撚黑 定球例本身有問題

屌 根同黑文真係好廢
冇球好波

懷念甘隊 拿仔 腥球 阿路

冇var前 禁區外中背脊都可以12m

下半場可能真係會換

前鋒係咪真係要唸下 以後冇左阿路 耶穌真係擔到大旗?

買小花同牙朗接班

第一個手球冇得睇唔知 但係後尾兩球都比得岩 咪盲反啦

Manchester is Red

新球例搞到個禁區變咗玩具場咁

估下哥狗半場會講d咩
我冇plan b架

馬水換施華啦

plan a都無啦屌
野野鳩斬傳中就叫plan a?

遲下直接排球式殺走個波都冇問題 因為跟足球例

B華係法甲都係打中場好醒神 過到黎要打右翼

推呢個

有無睇㗎啦 佢打翼㗎 佢打葡萄牙先打右中場

光復曼城！
時代革命！

曼城迷，反哥！

鏝區五大訴求如下：
哥狗躝
馬水躝
叫文迪嘅都要躝
耶狗躝
科頓正選

come on city

佢法甲係打右翼 但隊波都唔同踢法 佢係摩納哥打翼係因為要佢斬波

條柒頭打提子牙打撚到識飛
返到黎就柒下柒下

應該比嗰陣就唔睇VAR...

可能記錯左 sorry

點解施華呢球會柒到咁

一拎波就兩三個人逼
有冇辦法浪費下死獌d體力
咁搶法三四個字可能收皮

冇用 都會Chur埋 1場姐

所以腥既重要性囉

無毛白虎

埋門又係中人

d傳中有邊次唔係傳出底線？

唔係講笑 雲比沙卡防守真係好撚勁

又比人山到

完封丁力

踢撚斷佢隻腳！
好！

速度贏唔到如果丁力係對Shaw先屈到

開定新post

Walker真係最有火個個

石頭又傷

成條後防係靠佢

哥狗練晒全隊打中堅啦 咁鐘意練人

得佢有速 冇計

傷撚埋

傷撚晒佢啦
全場11場都傷出啦屌

又傷

石頭出返唔夠幾場又傷 呢對波係咪中左降頭

雙防中打中堅配埋兩閘四防中不是夢

今季黑到痴線

唔買前鋒 唔買中堅
永遠勝利11人

都話有個盃仔落袋算係咁

唔係唔買 係傷撚哂

傳啦丁狗

傷曬

屌ota同石頭根本唔撚計做戰力啦

屌丁

最前冇補過位
牙路同耶穌都玩左3年啦
中堅唔洗講啦
今季買唔到麥龜就由佢 不理了
上季買唔到防中又係由佢 不理了
上季廢奴冇傷先打到咁渣

石頭有期踢得唔錯 咁仲後生 要練既

破紀錄果季用晒d力

安水

右邊出馬水博下啦 B華入返中間 C華返去坐陣先

唔訓真係好撚曳
睇落好似好多波掂 但完全係佢水準之下

哥狗只係識位換位

成場竟然係洛迪個射門最似樣

成季都係咁啦

換馬水救世

點解唔換施華

對熱刺果場佢勁撚到癲

B華仲無用

都話哥狗只係識位換位

冇廢龍變巴我既話 今場真係456

角球 準備3蛋

b華打翼真係唔得

人地第一角 多數輸硬

B華入中間
我肯定會好過而家既施華

好波

點解唔掂汽油彈？

d死鏝狗真係冇品

耶穌 永遠教係鐘意推多腳 改唔撚到

啲球迷咪搞住先啦落後緊仲曬時間

有冇一次有威脅既埋門

不分化
不割蓆

算啦 唔會有 拿拿林開波啦